[難度比較] Sci 定係 Engg 難 d？

Engg
Sci 負評

只係知engine好大workload

喂
收皮啦傻閪